［我係學生妹］邊個講我抵死？

好對唔住小巴士司機叔叔

因為我趕住返學校考試

我會係天上面保護叔叔你

我嘅朋友屋企人唔好為我傷心啦

特別係狗狗

邊個話我抵死會有報應㗎

老子甚麼鬼都不怕

你點解咁心急呀

樓主塊閪比人屌過沒有 ？🤔

再前一晚溫書溫到好夜

又趕時間

傻豬豬咁過馬路就...

我會好好照顧你家姐

我得15歲 仲未拍過拖㗎

平時都放曬啲時間係讀書到

捲入車底果下是咪好多閪汁標出嚟 ？🤔

積下口德啦！

我知道家姐你好錫我

對唔住啊 見證唔到你以後嘅每一個時刻

樓豬

樓主係咪 on 撚鳩, 下一個就到你, 唔洗扮

積下口德啦

冇話過你抵死呀

我由頭到尾都強調只係唔抵可憐咋

我都知自己有錯

你地怪我啦 唔好話我身邊嘅人啦

唔關佢地事㗎

咩叫閪汁？

喂 積下德 唔好拎死人黎講笑

🤔